我正式宣佈290a係垃圾

將軍澳出荃灣搭佢不如等下架２９０仲快

其實差唔多

時間上差好遠

搭鐵最快